求救 有冇人試過撞歪門牙

如題...

有

真係試過
去睇牙醫照埋X ray話冇斷到就冇事
如果只係鬆咗嘅話等幾個星期佢就會自己生返埋

我撞崩左半隻

有冇幫你移走返啱個位？

咁之後點？補牙？

冇
我個case冇咁嚴重 只係鬆咗少少

飲醉仆街跌崩牙。剝咗再鑲假牙，又肉痛牙又痛仲比屋企人笑咗好耐！

Lm

係

咁之後仲咬唔咬到嘢？

門牙？

yes

咁仲以後仲咬唔咬到嘢？

正常生活咗10幾年，快樂使用中

恭喜你 有冇避免咬硬野？

小學雞果陣試話仆街仆甩咗半隻門牙

冇特別理佢呀，都係咁用

之後補返？

個牙醫手勢好好喎

圖呢？ 點問題都唔知

小學撞崩咗 補完牙 依加照完ct原來壞死咗要杜牙根

崩咗咪補返囉